古代殺左人到底點捉犯

冇dna冇指紋冇閉路電視
係咪靠屈?

屌你老母收皮啦

同公孫先生商量下/敵人傑出馬

屌你老母啦死肥雞

中國以前到底發生左幾多冤案

點解樓主自問自答既

你未block條柒頭?

岩岩扑左

冇法證咪查動機同在場證據 唔掂仲有屈打成招

block埋右

我諗唔計屈的話
應該係靠傳聞證供
例如死者生前講過d乜 得罪過咩人

岩岩係你花名？

block埋你條柒頭

我估係由動機入手。
搵有動機嘅人，問佢地有冇不在場證據。有權有勢嘅人就要查埋有冇買兇。

做咩自言自語？

你block 左#2

今次有少少驚喜